<?xml version ="1.0" ?>
<?xml-stylesheet type ="text/xsl" href ="evenements_par_mois.xsl" ?>

    <mois_annee mois="Avril 2021" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="evenements_par_mois.xsd">
        <evenement jour="12">
             <icon>images/icon/petrole_th_128.jpg</icon>
             <type>Conférence débat</type>
             <titre>: La relance de l’économie Marocaine Poste Covide-19 ?</titre>
             <date>Samedi 14 Avril 2021</date>
             <heure>17h00</heure>
             <lieu>visioconférence</lieu>
             <organisateur>IEEE EMI Student Branch</organisateur>
             <descriptif>Devant la situation alarmiste due à la crise sanitaire liée au coronavirus, le royaume est en pleine analyse des différentes pistes de reprise qui vont permettre une convalescence saine du tissu économique national ainsi qu’une relance économique prometteuse.
				Le MadeINMorocco et la digitalisation s’imposent comme des axes principaux qui s’instaurent de plus en plus, montrant leurs efficacités sur le plan national tout au long de cette pandémie.
				Une relance qui donne aussi une importance au système social du royaume et qui vise à généraliser la couverture sociale.
            </descriptif>
            <animateurs>
                 <nom_prenom>Olivier Rech</nom_prenom>
                 <fonction>Economiste de l’énergie chez Beyond Ratings, ancien analyste chez Energy Fund Advisors, Carbon4 et au bureau du chef économiste de l’AIE.
                 </fonction>
             </animateurs>
             <animateurs>
                 <nom_prenom>Klervi Fustec</nom_prenom>
                 <fonction>Géographie, Université de Polynésie Française
                 </fonction>
        </evenement>
		
		
        <evenement jour="11">
             <icon>images/icon/Nuage GIRE_15-1_th_128.jpg</icon>
             <type>Séminaire</type>
             <titre>Acteurs de l’eau et du climat : concilions nos agendas ! Séminaire 3 – L’influence des concepts et des instruments</titre>
             <date>Lundi 11 avril 2021</date>
             <heure>9h30</heure>
             <lieu>Grand amphi</lieu>
             <organisateur>Club d'environnement</organisateur>
             <descriptif>Bassin versant, gestion intégrée des ressources, gouvernance de l’eau… L’ambition de « gérer l’eau douce » a nourri, au fil des précédentes décennies, de nombreux concepts et représentations pour mobiliser la ressource. De nouveaux cadres de pensée et d’action émergent : eau-territoire, eau-environnement, cycle hydro-social de l’eau,  mise en patrimoine de l’environnement, etc.
             </descriptif>
             <animateurs>
                 <nom_prenom>Klervi Fustec</nom_prenom>
                 <fonction>Géographie, Université de Polynésie Française
                 </fonction>
             </animateurs>
             <animateurs>
                 <nom_prenom>Emeline Hassenforder</nom_prenom>
                 <fonction>Sciences de l’eau, IRSTEA et Université Nationale d'Australie
                 </fonction>
             </animateurs>
        </evenement>
    </mois_annee>